21:23 西九龍站外大量狗車

有九架以上
空車

推

周圍唔見有

掟囉，睇下半島點招呼你班黑警

接福建佬or武警？

去接福建人車？

空車喎

死差佬好下賤, 有乜事就即係守住中聯辦同高鐵站先
以後每次遊行都放風快閃西環同西九, 分散佢地警力
狼來了之後就黎一鋪真既, 撚狗咁撚

唔知係唔係去海港城接福建佬

同志們，這邊哎

Push

想去尖沙咀掃場？